操你媽的午飯在塞北味吃漢姆肉夾饃簡直就牛B活了

想問下牛b死同牛b活有咩分別？
真心求教，勿屌

師兄 即係食咩？

Subway

咩系漢姆😂😂

ham

貝克漢姆

操 那麼貴